乜撚野信用評分系統，香港政府都未正式話實施

無端端搞乜尻7大訴求呀，香港政府正式落實先再囉出黎講喇

係囉係囉 逃犯條例通過埋先反修例啦

屌完你老母先再講得唔得？

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

俾毛帶晒風向 , 個個死都唔驚但驚扣分

屌你都費撚事

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

屌你老味，你自己睇，岩岩係IG已經有人影到條監控燈柱

23條都未實施呀屌你老母
blocked

都裝緊唔 到時立埋法你連反抗機會都無

係wo
咁你死撚左先拎3毛啦

到時先講咪遲囉

Blocked

唔怪得咁多五毛啦,原寸驚扣分

港共咁撚多賣港政策，要加到幾時？

咁樣會令到唔少人覺得目標好遙遠好難實現而卻步

咁不如集中係反送中，撤銷控罪，搭多個普選, 集中議題仲好喇。乜柒都未acheive到，係咁加落去有乜意思？

DQ 填表 快 deadline

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引